中餐請part time 侍應1名(請人)

聘請pt樓面一名
時薪($60-65)
地址石硤尾
Tg

想知邊間

Tg 話你知

推